L'Alien présente deux longues antennes qui frémissent sans cesse et une carapace de couleur bleuâtre clair, caractéristiques atypiques chez les Ædif, mais son sourire réconfortant et son regard amical rassurent instantanément.
